有冇人知最近m記播既一首英文歌

我淨係記得係女人唱 英文黎 歌詞會ng ng ng ng ng 咁 會唔會有人知

麥記等睇cctai入嚟屌樓主老母

冇人食呢啲垃圾

我冇食呀大佬 我經過咋

英文喎 呀哥

樓主特登經過聽歌？

咁經過 聽到幾好聽咪記得囉 間m記係商場入面冇門口果d 黎

Flying by ~~~~~

Ng ng ng ng 叫春咩

好抽象喎樓主

Selena Gomez？

原來真係 感謝你

？